電燈仔話你知：用PVC膠水時千祈唔好食煙

各位想投身地盤做電燈仔嘅注意啊
用PVC膠水時千祈唔可以食煙咖
因為佢易燃同燃燒時間長
搞到火燭就唔好啦
認撚住佢啊

推

pish

老鼠膠原來咁𠹌勁

食煙唔好留口水

做勞作要帶手套

著起火上黎真係有排燒咖

我無野講